今日第一日坐爆四位 好開心呀🤗

開左學一年都唔夠膽坐-w-
好驚d人會俾我嚇親😱
今日終於鼓起勇氣坐咗😤
開頭有啲驚
但係坐耐咗發現自己吸收咗d靈氣
個人能力即刻提升左 仲專注右👍🏻
一落堂即刻個個問我拎source
覺得自己係人中之神嘅感覺
一出門口霸氣盡現💪🏻
決定下次都要坐爆4^^

ps 喺爆4自拍咗一張 放左上唉豬xd
有3個like :3

想加樓主ig ^^

仲以為你做雞 坐蓮坐到四個客射左

樓豬我見刀你坐系第一行 巧Charm 牙

你好dirty
小妹唔做呢啲的

坐爆4位吃煙d prof都5會點捉，知你有心學野

你系咪Justin呀😂😂

上次坐爆4位食 點知比prof R煙食
嬲死我 5蚊一飛嫁大佬 =.=

下次試下先
不過今日放break都塞左支萬寶路俾牙蛇
我諗佢quiz會識do掛😆

嬲就噴下佢，通常識醒水😂

玩能晒。。

Ho ball😂😂👍🏼

Show Blocked User - 吾城威武

吾城好波

打哂冷震
做返個人啦呀垃圾
打咁多無謂野引人注意
Block

同大家分享下我喜悦都5得-,-
好惡><

我識EF男神菜芯
使唔使叫佢教你炒股😉

你買咩煙成5蚊一飛